[集思] 曼谷3日點計劃

小弟以前都去過幾次曼谷，
下個月因為公司出差會再去，之後想一個人Stay Behind 係曼谷一帶大約3日，請問有冇咩好去處可以讓小弟參考一下？（小弟曾經join 過一些 Local Tour，同埋都幾鐘意影相）

Day 1:叫雞 食野 行街 叫雞
Day 2:行街 按摩 叫雞
Day 3 :叫雞 行街加買手信 返香港

唔叫雞呀

我諗緊一條友去 Pattaya 係咪太無聊

試吓人妖
你屌佢又得，佢屌你又得，好抵

按摩

Ching sick ball

大城？
再唔係北碧死亡鐵路

Death Rail 去過了
我剛剛有初步計劃了，打算Stay 2日1夜：
第一日Join Local Tour 去美功鐵路市場一日遊，夜晚去拉差達火車夜市 (未去過)
第二日會去Terminal 21 食下野，之後可能去個Cafe / Shopping (Big C Supermarket)，傍晚回港。
大家俾下小弟意見

唔知你之前去過咩地方
火車夜市鐵路市場無咩特別

如果你係星期六日去CHATUCHAK 晏就先去行shopping mall
嚟嚟去去shopping都係terminal21 siam center四周同big c

唔想太高消費的話
行街就big c 水門市場再去sky hotel食個自助餐
按摩我覺個big c地下個間收費幾好又唔差
想嘆d就去oasis

影相旅遊景點大皇宮臥佛寺鄭皇廟直落就例菜
我都鍾意影相但曼谷影唔落手
無咩feel又逼又好撚熱

Pattaya未去過值得去下
叫有d渡假feel
卜間靚酒店睇下人妖show玩下水曬太陽都唔錯
真理寺影相我都recommend
水上市場唔好去
Pattaya既話兩日會chur d book車去100%舒服d
唔計塞車坐底個半鍾

影相既話寺廟個d 我又真係麻麻地
火車夜市我係未去過想去下ja順便食埋飯
如果係hea 既話有冇咩cafe 可以推介下？

剩係去過卧佛寺個頭 blue whale, 同埋好多貓狗cafe係市區

仲有sky hotel 自助餐

仲有真理寺
鄭王廟
出入down 個apps叫Grab叫車
平過的士 類似Uber

巴打你影相唔錯

好求期
電話影
無執過
我帶兩筒菲林都無影過
熱到相機都唔想拎出街
幾日前先曼谷返嚟

Pattaya咪啦 冇野玩又多支那

有冇咩一人spa 好介紹？

邪骨同按摩，我記得有條街係日本仔開d類此以前莞式，一入去成班女一字排開比你揀

一條友真係冇咩選擇